{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022091323240/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 윈터 슬림핏 슬랙스 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのウィンターシグネチャーアイテムはパンツです。 このパンツは暖かくて柔らかい素材で作られているので冬の着用に適しています。 基本カラーはブラックとネイビーの2種類があり、ブラックとネイビーカラーは端正ですっきりとした印象を与え、様々なスタイルを演出できます。 素材構成はポリエステル63%、レーヨン33%、ポリウレタン4%です。 こちらのパンツを洗濯する際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯することをおすすめします。 また、漂白剤は使用しないと色落ちしません。 洗濯する時は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に置物が落ちないように軽く手洗いしてください。 機械洗濯は製品の損失を防ぐことが難しいため、機械洗濯は避けてください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは製品を損傷する可能性があるので避けてください。 デザインに装飾物がある場合は注意が必要で、水洗いの際に金属付着物によってサビが発生することがあります。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、着用の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦により毛羽立ちが発生することがあります。 強い日差しや照明に当たると変色することがありますので、使用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド8 secondsのウィンターシグネチャーアイテムは何ですか？",
            "answer": "ウィンターシグネチャーアイテムはパンツです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このパンツは暖かくて柔らかい素材で作られており、冬の着用に適しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの基本カラーは何色ですか？",
            "answer": "基本カラーはブラックとネイビーの2種類があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材構成は何パーセントですか？",
            "answer": "素材構成はポリエステル63%、レーヨン33%、ポリウレタン4%です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "洗濯する際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、洗剤が残らないように十分に洗濯し、製品の損傷を防ぐために機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "着用時の注意点として、暖房器具や高温のアイロンがけから製品を遠ざけるようにしてください。また、デザインに装飾物がある場合は水洗いにより金属付着物によるサビが発生する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような体質の方に向いていますか？",
            "answer": "体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用時にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの水洗いによる収縮や毛羽立ちはありますか？",
            "answer": "水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦により毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの使用や保管に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明に当たると変色する可能性があるため、使用や保管の際はご注意ください。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 528
    }
}